如果由amazon 同paypal 聯合打造全新電子貨幣系統

你用唔用？ 美國版支付寶

用
唔用八達通都夠

同paypal有咩分別

打你老母造咩

打造係共產中文!!!!!!!!!!!!!!係建立啊!!!!!!!!!!!!!!

你老母打造你就真係好辛苦

正苦唔撚俾用

amazon 同 paypal 水溝油

我打你老母呀

打你老母臭閪造咩！

我們香港人喺用「創造」！

契丹支那人「打種」就大撚把！

建立岩d